是日晚餐 無老鍋

人在台北 好好味

咁撚杰嘅？

好好食！算係食過最好既

其實間野有咩特別？

想食

好食

飛飛

個環境世界級

早幾日去完

個頭洗咗四次先無咗陣味

飛飛
呢個超好味呀

我鍾意俾你啷口果杯沙冰
豆腐冰淇淋湯底好正

嗰杯沙杯超正，夠凍又酸酸地

佢係咁咖喎 但好撚正

今次第2次食 比第1次好食左

環境服務態度好 啲野食幾高汁咁囉

人在台北too

弘b 牛牛好味

太暗搞到我好眼訓

我依加成身味

邊間

牛老大

吉妹 真係好好味

我成個沙冰自隊哂
其實個豆腐我麻麻 個湯底係正既

幾錢？

飛飛 我想食麻辣煲